收到風i鬆今晚會comeback

出完show come back to佢地宿舍

咁都畀你諗到 唔知好嬲定好笑

收錯風wo Ching
好明顯流料

閱

上次debut到依家好似冇一個月